【初選民調】 梁凱晴 vs. 快必

梁凱晴
快必

譚得志（英語：Tam Tak-chi，1973年2月2日－），藝名快必，香港電台節目主持，畢業於香港大學中文系，香港中文大學崇基學院修讀神學。近年投身社會運動，對抗基督教的保守、親建制勢力。2013年加入人民力量，投身政治，曾參與雨傘運動和2015年香港區議會選舉，現在是人民力量副主席。

用條J揀

唔知點解覺得慢必同快必齊齊入立會會有加乘

梁凱晴（英語：Jannelle Rosalynne Leung，1994年9月19日－），香港民主派人士，出生於英屬香港，在觀塘區長大。畢業於嘉諾撒聖瑪利書院及香港理工大學會計學系，畢業後於會計師樓從事會計工作。觀塘區月華選區區議員[1]。

她是民主派社區組織「觀塘願景」召集人[2]，她於觀塘月華選區進行地區工作，2019年反對逃犯條例修訂草案運動發生，她對香港特區政府漠視民意感到痛心，希望能夠透過地區工作，能夠為觀塘帶來改變[3]。

2019年香港區議會選舉
梁凱晴宣佈代表觀塘願景參選2019年香港區議會選舉月華選區，10月8日遞交提名表格報名。[4]

遇襲
梁凱晴報名後當晚8時許在街站派發傳單期間遭一名綠衣光頭老翁以硬物襲擊後腦，兇徒逞兇後逃去。梁凱晴其後由助理召救護車送院治理。[4]

事發後，多名觀塘區民主派議員聯署讉責襲擊事件，指襲擊行為屬白色恐怖，「對參選自由造成極嚴重的威脅」。[5]

當選
梁凱晴獲2,969票當選，得票率為54%；其競選對手徐海山得票為2,557票，得票率為46%[6][7]。該選區登記選民人數為7,719人[8]，投票人數為5,542人，投票率為71.88%[9]。

區議會問政
梁凱晴在觀塘區議會2020-2021年度共加入4個委員會[10]。

財務及行政委員會委員（2020年-）
食物、環境及衞生委員會委員（2020年-）
保安及政制事務委員會委員（2020年-）
觀塘區發展及重建專責小組副主席（2020年-）
呼籲市民支持醫護罷工
主条目：2020年2月3-7日香港醫護罷工行動
2019新型冠狀病毒香港疫情之下，香港的關口依然開放予中國大陸的人士進入，在香港確診的病患越來越多，大部分是從中國大陸傳入。在2019年12月成立，擁有過萬名醫管局員工會員的醫管局員工陣線於1月26日提出五個訴求，並表示若醫管局未有回應訴求，將會在2月3日發起罷工[11][12]。觀塘願景召集人、觀塘區議員梁凱晴亦拍攝影片聲援醫護，以「明年今日」作主題，呼籲大家以一切可行方法聲援醫護罷工，制止獨裁政權，免任由病毒殺害港人[13]。

口罩防疫包代購
觀塘區議員梁凱晴早前宣佈為月華居民搜羅130份口罩防疫包，並在2020年2月21日開放網上登記，並呼籲盡量讓弱勢社群優先購買[14]。

橫額在一夜間被毀壞
2020年4月24日，梁凱晴在Facebook上載影片，指出在4月10日晚的一夜之間，她的8塊木製橫額被毀壞。她又指出根據市民的影片顯示，警員只是離事發地點50米，又與犯案者揮手，令她懷疑警方選擇性執法，表明會徹查事件，但至今未有回覆[15]。

原來梁凱晴係外國勢力?
佢個名就係証據!!!!!

佔中後援會
主条目：佔中後援會
2013年1月16日，戴耀廷提出「佔領中環」這概念。快必於3月24日民主倒梁力量舉辦的佔中街頭論題之上慷慨陳詞，批評戴耀庭與陳健民言論開始走樣，恐怕不能成事；又反對黃洋達等人一面倒攻擊佔中運動。快必高調提倡「挾實佔中」，要監察、協助佔中運動，成其美事。[37]2013年6月，快必與基督路小教會等人等群體發起「夾實佔中、堅搞普選」，在戴耀廷佔中首日商討日（D Day 1），要求只能為真正的普選去佔領中環，包括提名權、被提名權、參選權、被選權和投票權等，不可以成為「退步民主派」妥協退讓爭取假普選的手段，不可以重蹈2010年民主黨通過「假普選」政改方案。[38]2013年10月13日，「夾實佔中」活動原班人馬，邀請了人民力量、社民連主席長毛梁國雄、網媒謎米香港創辦人蕭若元等，組成「佔中後援會」，聲言發動進步力量，既協助也監督「愛與和平佔領中環」運動。[39][40]

快必睇佢追住黎屌好正

佔領中環、雨傘運動

快必與佔中後援會支持者，跟少數市民留守佔領金鐘道。2014年9月29日零晨零時50分。
快必活力充沛，與一眾佔中後援會的義工不斷開街站宣傳公民提名、夾實佔中。2014年民陣元旦大遊行之後，快必率領小隊發起「公民提名導賞團」及「佔中導賞團」，實踐「流動佔領」的理念：分組到中環不同地方步行，每組不超過廿人，在港鐵中環站及多個路口徘徊不下十多次，放慢腳步甚至假扮跌倒。快必在十字路口緩慢過馬路，更在路中心跌銀幣慢慢拾回。[46]

2014年1月23日，快必於凌晨做完網上電台節目後，在鰂魚涌遭三名南亞裔男子伏擊，警告般的把快必左眼角打得紅腫後逃去。快必指自己身為「佔中後援會」發起人，懷疑遇襲與其支持佔中有關：「我做節目如非必要都甚少講粗口，今次絕對係伏我，確定目標先落手，似乎係警告佔中人士醒定啲，但我唔會畏懼！」[47][48]

2014年9月28日下午，雨傘運動爆發。快必、譚香文跟人民力量、佔中後援會與大群民眾佔據了外圍的金鐘道，配合學聯、學民思潮等佔據夏愨道，實踐「佔領中環」的主旨：佔領馬路、癱瘓交通，脅逼政府。[49]

晴晴

想俾新人入立會

跟熱血公民、城邦派衝突

2014年11月24號晚上9時，城邦派、勇武派指罵人民力量，跟快必及人力支持者隔空罵戰。[50]

2014年11月24號晚上10時，人民力量義工、支持者不敵人多勢眾，聲勢浩大的旺角街坊，險被攻陷。[51]
其後，快必主力守護旺角佔領區，堅守旺角，每晚演講凝聚群眾，[52]成為佔旺區一大勢力。[53]快必執行人民力量的決策，想佔據旺角的話事權，和勇武派所指的「沒有領袖，只有群眾」有嚴重衝突。終於，人力與勇武派發生嚴重衝突。其時警方已經表明將在2014年11月26日星期三清除旺角佔領區。事緣11月23號深夜、24號凌晨，以人力帳篷外有人踢毽為由，勇武派起包圍旺角佔領區的人民力量帳幕與十多名留守者，繼而聲討人力批評、出賣11月19號晚衝擊立法會大門的蒙面人，是「二五仔」、「篤魁」，要求人力撤離旺角，部分人更嘗試移走人民力量在旺角佔領區的黃色帳篷。[54][55]14小時過後 (11月24日晚上8時)，勇武派再次集結在人力街站前，人民力量的義工與旺角街坊雲集，雙方爆發多次口角。[56][57][58]由於快必一直留守旺角，每晚演講，深受街坊支持，因此人力聲勢浩大，人多勢眾，勇武派不得要領。[59][60]是故，快必跟熱血公民、城邦派等「勇武派」的結下仇怨，快必遂被他們斥責為「左膠」。而快必也成為人民力量最「出色」的街頭勇士。

旺角清場，被捕
11月25日警方開始清除旺角佔領區，傍晚6時，防暴警察突然驅趕砵蘭街集結的群眾。快必譚得志身在期中，本來正接受鄭家富D100網台《風波裏的自由phone》訪問，突然遭遇防暴隊清場，呼叫喝罵警方不顧示威者安全險釀人踩人：「喂！死人呀喂！打死人喇喂！」聲音直播出街，即時報導現場混亂情況。[61][62][63] 第二日，11月26日早上，旺角彌敦道清場，自詡「庸俗政治人」的人力執委快必譚得志兌現承諾，為了守護學生，在彌敦道上被捕。

普選報佳音
11月26日，旺角清場。人力執委、佔中後援會發起人「快必」譚得志，與基督路小教會張大衛（牧師）牧師隨即發起「聖誕普選報佳音」，從12月初起，多次帶領群眾遊走尖沙咀、佐敦、銅鑼灣等地遊走，歌唱聖誕改編的普選歌曲、批評警察在佔領期間濫用暴力，聲援旺角鳩嗚團，聲援銅鑼灣佔領區。[69][70][71][72][73][74]政府擔心太多人群聚集會再次爆發佔領運動，要求香港的商場取消平安夜倒數活動。佔中後援會與基督路小教會就在平安夜晚帶領群眾到銅鑼灣時代廣場自發倒數。[75][76][77]12月31號晚，佔中後援會現身尖沙咀海旁，與參觀維港除夕煙花匯現的群眾一齊呼叫：「我要真普選。」

快必
快必轉數快又做到野
撚狗又有一手

抗爭事件
2015年2月7日，譚得志出席立法會政制事務委員會第二次召開特別會議，期間離開座位、舉黃傘及叫口號，抗議政改方案沒有真正民主普選，被趕離場。[106][107]
2015年5月15日，人民力量「快必」譚得志與梁國雄「長毛」與前綫譚香文等趁林鄭月娥出席學界辯論比賽期間，抗議政改方案不公。[108][109][110][111]2016年1月被警方起訴。[112]
2015年5月23日，譚得志在立法會公聽會發言，提及譚耀宗「阿媽」，被譚耀宗指責粗言穢語違反議事規則，趕出立法會。[113][114]
2015年5月29日，譚得志被警方拘捕，指其曾發言要在楊光出殯當日在街頭放「土製菠蘿」以指責楊光主導的「六七暴動」港共暴徒放土製炸彈殺害無孤，警方認為譚得志涉嫌恐嚇。[115][116]
2015年9月28日，泛民主派集會紀念雨傘運動一周年，譚得志事前與當日下午多次揚言：如果傍晚有1000人支持，人民力量會發起衝出夏慤道，佔據兩條行車線87分鐘。有警員下午在政總廣播，呼籲民眾切勿佔據行車線，又點名警告譚得志，「唔好作出煽動群眾的行為」，換來一片噓聲。[117][118][119]最終人數不足，警力龐大，相反對峙而未有走出夏愨道，晚上七時後散去，但獲得《信報》創辦人林行止讚賞。[120]2016年1月，警方搜集資料，預備檢控譚得志。[121]
2016年5月18日，中共政治局常委兼全國人大委員長張德江訪港期間，譚得志攜同「沙士元兇人渣張德江 交代情婦及斂財總額」的橫額到禮賓府，其後被警方驅趕，較早前他又在中環街上手持橫額，並駕駛貼上「張德江」靈車的客貨車駛中聯辦抗議。[122][123]
2016年11月，他因2015年5月15日學界辯論比賽期間違反文娛中心規例，與社民連梁國雄「長毛」一同被判囚7天。[124]
2020年5月24日，反國歌法、國安法大遊行，因未經批准的集會及擾亂公眾秩序罪名，被警方拘捕及起訴。2020年5月26日在東區裁判法院提堂。[125]

譚德志
但如果被dq就梁凱晴

快必

快必好d, 佢黎排進步左, 識撚d廢老, 成個畫面好治癒好温馨

韓國瑜2.0 不了

我份人就好理性既

正評

我揀快必，垃圾會要打架咁濟，女仔好蝕底

揀快必 花瓶上次城市論壇講到咁差 揀唔落手

個人揀快必，立法會素人唔夠霸氣制住班狗

負皮

直情廢啦

正評快必不了

梁凱晴 食血饅 拎Credit 為當選立會不擇手

快必啦
做左十幾廿年新城電台 成日有phone in
d 臨時反應對答一定好過 晴晴

梁凱晴係咪好似初選冇報到名，只係排響 Gphone 後邊?

屌你立埸姐姐同梁凱晴選乜鳩

唔洗同打人

觀塘月華區議員梁凱晴嘅banner響凌晨被有組...

我投黑絲晴

睇過佢上屆 D 選舉論壇啦..
淨係跟佢後邊智囊講野.. 人地轉下彎佢已經唔識駁.. 冇料到...
俾多四年佢唔知有冇改善

快必啦
起碼口才好，又唔會咁錫身

唔明

畀人DQ可以直接委任，唔洗同人對戰

快必連黃洋達都推唔郁

俾啲新人試吓啦
舊人喺得，一早得咗啦

快必幾撚過癮成日搞健康請座

係

老實講梁凱晴喺觀塘區議員當中表現唔算特別出色會擔心佢變第二個游b，畀人問嘢要側邊啲人提水/攤手嘟曬嘴咁相比下立場姐姐把口同政治意識好好多

不過嚟緊議會選聲大大又肯wer爛面做嘢嘅好啲

垃圾會配垃圾

兩個一齊出又攬炒

兩個都應該入 利申正評左

咁咪睇多次

有咩理由唔快B

垃圾投垃圾

一級奸爸嗲

已負皮

合理

why not both

正評都係垃圾

個名咁特別

賤人多8態

係囉, 兩個一齊當選囉

梁凱晴唔係g峰既plan b咩？

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

收聲

搞外圍？

垃圾

佢有好多銀髮族同師奶fans 真係黃個隻

on9

梁可能假黃，無人知

兩個都DQ

快必

打得，黎緊立法會重武輕文，晴b只會被秒
教人踢保，唔比$2000
佢鬥人力量有黃教主感覺

晴b
位未坐暖就選立會，有韓國魚感覺
噴泉JR事件食相肉酸

快必

想比新人入立會

快必
不過大部分連登仔都係下體諗嘢

連登初選

Gphone選會投
Dq gphone梁凱晴補上就唔投

反而覺得快必咁叻玩老人家應該更專注地區事務等更多人藍轉黃
而梁凱晴痴gphone多可以玩立會戰線順便打埋國際線

一定係快必 快必身體對抗性勁過前者一萬倍

其實梁凱晴就係食個班傻仔水

支持梁凱晴有咩理據？

香港太多垃圾，專投垃圾

打國際線囉

笑死人咩

佢打？

快必真心勇
1月果陣係啲防暴狗前面撚鳩佢地
笑鳩人仆街含家產
最後仲問指揮官拉唔拉佢 唔拉就去行花市
完全唔怕比狗咬 佢本身就係常客

但你睇下個投票

幫男人打j就有佢份

快必不了

一定係快必
睇口才同對政權經驗
點都好過細細粒

咁快必了

快必會好啲
依加立法會唔係一個討論既地方
係要人敢沖，身體質素好重要

佢連我月華選民都得罪呀

點睇快必都有用過凱晴, 凱晴除左係女仔之外, 唔覺有乜好過快必

依2個揀1個一定係快必 依家唔係選港姐

more

最好係
快必
施德來取代胡志偉
黃之鋒

討論就要梁凱晴？

快必做左野好多年
個人都夠爆
堅有心做
我投快必

其實想投梁果班咪又係傻西死毒撚淨係用條丁諗野果D傻鳩
你想J梁凱晴唔需要選人入立會架wo
人地入唔入立會都大把相比你地J架啦
選舉呢D野緊係睇實力

想勇武就快必
但好難揀

我都揀快必, 依幾年佢都付出左好多, 加上男人有咩衝起上黎都冇咁易比人推走

Hedi chu都輸區議會啦

快b 屌票式拉票 好難區議會贏
但立法會唔同，陳大舊就一例

一定係快必

我話呢個民調個個都唔用腦

快必！

16年既游比各位既教訓已經唔記得晒

輸緊80票

香港人本身質素低劣

多得2條on9 本土派 沉足3年

我簡快必 梁凱晴仲未夠霸氣撚狗

點解會DQ佢？

可唔可以講下快必做過咩野?

黃洋達勁撚大隻

吸晒大家十幾廿萬獨派選票之後玩野88

梁凱晴有咩夠班？

夾實佔中

快必

佢為左抗爭都去得幾盡

當年有朋友住九西 我問佢投邊個
佢答我投左游
我問點解
佢答我因為游靚女
即時同佢絕交

對於果啲只係想選個人入去攬炒嘅人嚟講
譚得志選舉三戰三輸 梁凱晴一戰一勝
就算譚得志嬴到初選，都會驚佢繼續輸立法會選舉

快必啦
雖然晴b好正

梁凱晴一出黎就係選舉選舉垃圾

凱晴啦 快必表面似黃毓民個類
但聽佢啲節目 骨子裏都有少少左膠feel

同埋梁凱晴真係無乜經驗
做好地區工作先有人服你㗎

你認為梁凱晴入到閘咩

我揀快必

成日落街做街站呢點已經唔係個個做到
次次遊行就算比人拉都要去開個頭
自己唔係區議員又唔係立會議員
做到咁已經睇得出佢好有心做

快必上屆都係做on9野，
呢4年戰鬥力強好多

j 開凱晴 但而家要爛仔 鬥大聲鬥惡。 投快必好d

凱晴入去立會好蝕..真係想選等多5－8年 。先入去同d 保皇狗玩啦。。

證明連登好多垃圾

想知點解?
一黎香港人鐘意情趣投票 政治上選靚女 選美就反而著重條女政治立場
二黎 梁出黎選果陣正值抗爭 全港都為非建制派侯選人造勢 而係咁既情況下佢得54%得票率其實已經同廢柴無分別

無左9達其實就唔會輸
2012 2016都係社記人力同9達搶票搞到一齊輸

快必of coz 屌廢佬幾正

D傻人真係無腦

条

而家幾多比幾多

wiki on9

無啦，香港人就係垃圾，無計

屌票撚不了

如果梁凱晴入唔到閘 咁就唔洗討論啦
得返譚得志揀
但我覺得如果梁凱晴入唔到閘，簽左攬炒協議嘅人會比佢更早入唔到閘

重點係你J開凱晴
佢入唔入到立會你都有得繼續J 所以唔會構成選唔選佢入去既一個考量

果時係覺得快必𠝹9達

可能都係要快必
基本上除非你夠票多過保皇黨
立法會先會有討論空間
討論既質素依兩個邊個好啲我唔知
但係依加你唔知係咪多票過保皇黨
既情況下，我一定投左快必先

點解要揀 依家得一個位咩？

大聲有乜用?
你郁手, 就即刻比人告, 對方郁手就無事 (慢必都只能做私人檢控, 成功率有幾高?)
反而女士, 對方真係唔敢亂咁掂你

正解 上面都有人講左..

凱晴入去真心比保皇狗撚死..實有幾件藍kol 重點狙擊佢。 廢柴dab 可以無視

梁凱晴你睇到既話，你咁都可以迫走一個抗爭左咁多年既人 佩服你。

gay test？

應該係Ｇphone vs 快必吧，梁凱晴只係 plan B

我最唔鍾意 Gphone 選開港島過嚟九東仲乜，快必係九東經營咗咁耐又要讓路？

快必同慢必一齊係立法會可以一級奸爸爹

how about本土李嘉達

人地有實力，講咩道德倫理？

一級奸爸爹咩

呢個世界就係咁，有實力就做咩都得，中共係咁，所有人都係咁

撚狗肯定快必

輸曬啦

日久見人心既
2012我都覺得係廢土介票
至少2016快必輸左仲keep住做野
做足咁多年
唔似9達選輸左就屌票清黨叫人課金

唔公義既社會，就有唔公義既候選人

無啦，拳頭唔夠人大

on9，輸左啦

梁凱晴

我信凱晴會做實事 多過快必

垃圾你都信？

唯一禾晴

出道一年既垃圾，咩政績都無就選

真係垃圾黎，唔係扮

呃負評

而家危急存亡關頭，對抗極權中共
咁多人被虐打被捕強姦被殺
竟然唔係勝算行先

快必
起碼唔係親眾志

親眾志有咩問題

有理念

呢兩個差好遠喎...

巴打睇路呢條友兩個都反

素人我驚俾鄧家標追擊追死佢, 快必感覺好打d

嘩dllm, 胸襲，陳彥琳is a joke to you?
毛孟靜都試過俾保安推落地

無留意開立法會就收聲唔好講天真說話

Jannelle Rosalynne Leung

啲票寫左譚得志架？呢啲咁嘅質素你自己J飽佢

慘

唔好話咩熱唔熱狗 由佢地個戰狼外交
係幫香港賭緊米 未見過咁肉酸嘅外交
同埋係眼中覺得係好睇啲既泛民
真係叫好睇啲 美國民主黨呀ma 呢點我唔睇好

事後睇返姐
我2012同2016既票都比左9達

佢冇辯才咁濟
可以做多四年區議員磨練下先

快必唔洗諗

又話有本土投本土 睇晒成個post得一個comment講李嘉達

不如both
再放棄泛民班仆街

達仔我係一定支持

gphone 預撚咗dq啦，擺明就係出梁凱晴啦

我會後者

快必
梁做區議員就得

當你唔係天琦
你就要講政績架啦

快必好揪咁多

快必好屌啲

其實唔係之鋒選咩
初選果陣都唔會有凱晴你揀
最後初選完之鋒贏 快必輸

咁DQ完之後都係要投凱晴
如果唔係個初選咪無意思

明知佢無得選，係咪都要比較Plan B既質素呢?如果係垃圾級既話？

人力打手真係 CLS, 到咗這一刻都仲要話熱狗鎅佢票
2012 鳩達只係輸比謝偉俊少少, 但係廢陶仲少票過鳩達, 搞到兩個人啲票射晒落海, 咁樣係邊個鎅邊個?
到咗 2016, 謝偉俊已經明顯獲得阿爺信任, 場仗一定仲難打, 嘅然2012已經見到鳩達真係有死忠, 讓路比佢最正路
快必仲係要衝埋去, 舔埋雷動啲票, 最後都仲係少過鳩達, 又係搞到射晒落海
這一刻開始, 快必, 鳩達 都已經係甲級戰犯, 永不錄用
如果因為鳩達知衰而唔選, 快必唔知衰照選, 咁就要投比快必
咁即係要獎勵厚面皮啲嗰個人? 咁以後鬥厚面皮就得啦?
無選擇就話啫, 有選擇, 就一定唔應該投比快必

Ching識貨又講得又夠本土貼地，要揀一定揀佢，唔好齋睇樣啦連登仔

快必啦唔使諗
話你呀!!大陸喱!! 係呀!!你呀!!地中海!!

個遊戲規則就係咁
你叫初選啲人唔投之鋒 投快必
真係無乜可能, 面對現實

就靠plan B 係凱晴你唔鐘意
跟返初選個協議, 都係要投票比佢

如果唔係初選嚟做乜鳩

立法會其實需要新血新思維，寧願比新人入學下點做好過比老屎忽頂住。老屎忽落選其實都要幫助新人唔係嘅只會新人咩都唔識

飛機師連份工都辭埋, 完全係押上人生做賭注, 你哋當佢係 condom?
反而胡志偉除咗要見指揮官, 其實無乜實質貢獻, 睇下九東選民有無決心改變

好難揀

好難揀呀

快必輸緊

譚文豪算係咁啦 其實佢繼續做我覺得係無問題

梁凱晴 同黃之鋒好大機會政府搵借口唔比佢參選

區員都唔比更何況係議員

哇真係好大犧牲
佢試下唔辭咗份工去做議員？缺席分分鐘仲多過開會呀

利申 無意見 邊個都係一9樣

快必啦
真係幫緊前線手足做野
後生女唔識講野咪又係死

隨時送中 真係生命作賭注

梁凱晴係有心 防疫方面都做得好好
但真係太快太急 可以做多幾年地區工作先
問心有幾多個人真係睇佢做咩黎投票呀
就算係gphone plan b都唔係亂投呀
利申: 月華選民

唔會投快心 太趕客
投梁凱晴/飛機師sure

容易誤墮DQ法網

補充返 會投譚文豪

快必啦

快必啦, 一睇就知佢識玩, 值得入去玩

地區事務做足曬、頻繁開會開街站做足文宣，之前又開live又拍片推廣區內黃店達仔係咪唔駛瞓

唔左膠嘅社工行動力一流

所以這些事件你會有印象, 大眾會跟進囉!
議會內外, 有幾多男人傷亡, 你記得幾多?

你要爛仔, 鬥大聲鬥惡, 不如搵返郁民啦!
論功績, 論定位, 人力在立法會只值一個議席, 不能再多, 一係叫慢必讓個位比快必

個投票梁凱晴贏咁多

香港人唔用腦諗野

慢必係咪即係c君

見到佢上次落大雨要返辦事處做野
訓得4個鐘覺得好辛苦

如果達仔見到，想同佢講聲加油

有就唔洗屆屆九東輸第三席， 贏票數輸議席， 永無進步

感覺上佢好似好少人講
好多都係講緊胡志偉飛機師 再討論第三席咁

或者今時今日快必輸D

但佢仍然係個唔錯既人物

why?因為你無腦

你呢D假中立賤種，含啦

快你老母個必 收皮啦熱狗

睇對波投票

達仔值得有更多關注，加油。通常對新人都有所保留驚係土共間諜但達仔行動同背景令我覺得佢真係有心
（利申屌唔撚係打手）

推

因為基本佢地包辦兩席 係睇第三席邊個搶到 自從白偉俊空降之後 更加難

曼狗晴打死都唔撚投

Sorry我個人會揀快必

支持
如果有人開post 介紹達仔
我一定瘋狂推post

點解做咁多地區工作又狂開街站Facebook得嗰幾千like係咪要搵個靚女助手先得唉

胡志偉6月份ok但民主黨

香港人真係垃圾黎

依樣你要問熱狗同社毛/人力
次次都出黎攬炒

快必戰鬥力係強啲

快必真係慘 做咁多嘢都冇用 年輕一代9成投梁凱晴 連仔用條J諗嘢更加唔洗講

一定係快必
選個花瓶入去做咩

香港人rubbish

即係如果今屆又輸， 你會話眾志出黎攬炒？

晒氣啦

睇投票數 香港冇民主唔係冇原因

共產黨係好唔願意見到眾志選嬴

支持快必！

大波晴

成日諗達仔做gphone plan b就完美

其實我諗緊樣嘢 依家咪初選嘅 如果新人勝出班舊人會唔會幫手提點而唔係屌尻佢哋？

咁去做區議員啦垃圾

屌你個腦生草，佢只有做區既才能，做咩立法會呀？

係咪想畀人屌死你呀？

民主黨狗就死返出去啦，呢度進步派討論

個個都會啦，on9

巴打咁激動
以小見大，以佢把口同行動力，佢絕對有能力勝任立法會一定唔會係成日缺席/唔出聲齋投票機器/關鍵一刻投棄權嗰啲

香港選民質素
同投立場姐果個一樣 唉 笑

12年
社民連 3. 陶君行 27,253_9.57 %
人民力量/熱血公民 8. 黃洋達、陳秀慧 36,608_12.85%

16年
熱血公民 10. 黃洋達 33,271_10.11 %
東九龍社區關注組 11. 陳澤滔 12,854_3.91 %
人民力量 12. 譚得志 31,815_9.67%

至少快必坐底有3萬票
唔係九東選民/五毛先想九東繼續輸第三席
正常智商既九東選民忍夠好耐

你on9？過去8年成日absence啦，無腦仔，死出去啦edith

強? 邊忽強? 攬炒射落海益對家嘅戰鬥力強?
2012 廢陶鎅死鳩達, 你可以賴話雙方都無數據, 無往績, 無得估
2016年, 鳩達贏面大啲已經係鐵證如山, 快必都要衝埋去攬炒益對家, 咁都唔駛懲罰, 唔需要負責任?
咁怪唔至得, 民主黨劉青, 新同盟黃良喜, 在上年區議會選舉, 可以無後顧之憂咁落場鎅票益對家

快慢必 聯動議會內外抗爭有加乘

肯同唔同部門商討問題 搵到解決問題既方法
說話有理有據 貼地做事
立場清晰明確 貼近民意
做到呢點都話做唔到立法會議員

我唔知有咩好講

你去做鴨啦屌你老味，呢家要抗爭派呀，保守狗死出去啦

陳澤滔有份衝出黎

佢重同高達斌一齊bbq

你老母生左你個智障野仔真慘

李嘉達點撚係民主黨不過廢事拗，選民自己有眼睇。

屌你，以為你講胡志偉

譚
男人方便打交

胡志偉都唔係保守派？

一定唔會選快必 四年前佢害到鄭松泰喺議會少左個戰友 我唔會再信佢

贏面大？

熱血公民 10. 黃洋達 33,271_10.11 %
東九龍社區關注組 11. 陳澤滔 12,854_3.91 %
人民力量 12. 譚得志 31,815_9.67%

差0.5%喎
基本上邊個唔選就對家贏， 隻仆街陳澤滔就真鎅票

手足，唔洗成日咁計較，總之唔好支持民主黨

你係咪曲

假好心啫
良心有責嘛 唔會信佢

算啦真正嘅選民會識分辨，佢得個屌字都冇嘢好討論，完。

Why not both
做低胡志偉咪兩個一齊入囉

我四年前投黃洋達 叫埋我藍絲廢老投佢 點知比譚狗鎅死左

輸足兩屆我覺得屌票唔再做野無問題喎

達仔deserve做gphone PlanB多過垃圾情啦。垃圾情唔知有咩理念，又無講會唔會衝

皇上預左今屆無錢再選 屌有咩問題
邊似譚狗有泛民射住呀咁多資源

立場姐姐嘅學歷, 語文水平, 辯論技巧, 絕對好過 羅三七
如果羅三七你哋都接受到, 點解立場姐姐唔可以參選?
經驗唔係變出嚟, 係要累積返嚟
你淨係睇 學歷, 語文, 辯才 嘅話, 郁民好過大部份現任議員㖭, 你係咪寧願佢出返嚟選?

我都係投黃洋達

但你睇投票率無得話快必鳩達邊個鎅邊個

只可以講香港政黨無政治智慧唔肯分餅仔
只識winner takes all唔識合作

快畢

快必夠哂lv打大佬啦
比梁凱晴入議會睇佢論政咩

立會做節目

諗過要唔要cap 返達仔fb
話比人知佢有幾好

WHY NOT BOTH？

梁凱晴痴gphone打國際線
又點撚樣係立會開會呢?
定係可以缺席呀

黃洋達再出嚟就屌佢老母

gphone國際
佢係立會
分工清晰

快必太多條罪, 當選左都未必坐得穩
反正兩個都係自己友, 揀個靚仔靚女
加上男人梗係用J諗野, 二揀一一定係揀晴晴BB
你的樣子如何,你的日子也必如何

屌，真係當人condom

怪唔之得泛民同松泰咁錫身

留言大部分都話快必
但投票就好誠實

佢office都未有
雖然我都知比建制佔用咗 你係同區搵個位租下office都好啊apm個邊啲工廈都好唔 始終唔係個個識用fb ig(特別老一輩個班）
仲有你擺多啲流動街站都好啊大佬
選完之後無咩點見過佢咁滯.....
仲有個個一萬蚊幫人填 你就派表
咁咪比班建制又拎撚晒啲資料囉
我都唔知講咩好 希望佢做好個區先

梁凱晴講野都成問題
立會緊係靠快慢必口才喇大佬\

BTW你有冇睇過梁凱晴既演講

佢地入哂就最好

你冇做野唔選得
你做野會DQ唔選得
得我地泛民選得

why not both?

會唔會入到去俾對家屌兩句眼濕濕?

出糧連幾千蚊租個檔都租唔到
係咪個區議員能力有問題呢?
我果區本身都係俾建制霸住個舊位
現任果個死追佢 逼佢交番出黎

早知叫埋黎明出嚟選
反正都係女

九東點dq咪最多dq一個， 補選都唔會失議席

如果BIG暈 VS 快必
就一定揀快必
今次係對手太強

真係垃圾。。。

懶就懶

點強呀？
gphone自己選就話啫
佢選我實投佢

但plan b? 不了

PlanA贏左，一定要支持Plan B

respect the system

DQ 1個俾你隻抽隻咁爽咩

泛民 九東5個位出5張名單
係我就唔DQ你
你實輸到仆街

緊係大波晴

人地好忙架要選立會呀

plan a還plan a,
plan b還plan b

都係果句， 香港政黨真係唔識合作
gphone plan b搵快必咪得

gphone plan b搵快必 死緊
講實gphone 要搵PLAN B 根本點名就得
放埋梁入名單 根本係政治操作 想做神

欣賞樓主明幫快必 但都貼返凱婷啲正經野

快必 口才，經驗好啲。
又衝得，梁凱晴太細粒啦。

未選之前要忙返工，不了

有咩死得？
敵人既敵人就係朋友

貼左都無所謂，客觀上唔會好過快必

利申：我5毛

快必係gphone敵人，點會叫佢做Plan B，快必點會甘做plan B

因為佢真係好屈突 好做唔做政棍
諗住做下形象工程 同鄺一樣 我接受唔到
拍自己幾好幾好 屌尻政府好型呀
不過投票紀錄 咪反映佢做緊乜尻
仲話咩我唔會議會抗爭 之後參加左初選之後
又話會堅定不已去做抗爭牌
出糧派就糧牌派啦 仲玩議會抗爭
博DQ仲好啦 咪打住抗爭牌呢個口號添呀
咁年輕學人做政棍 痴撚線 我有票一定唔會投佢
你鍾意就投佢 唔阻你 每個人都有投票意志

gphone擺明抬轎，佢入硬

慢咇鬥第二個好過啦

飛機豪應該都入硬

你講咩？「不過投票紀錄 咪反映佢做緊乜尻」？？？？？

gphone好大機會dq , 快必有腦既點會唔肯做plan b

人力唔係泛民正統,,,係血統問題
同埋泛民要交棒
點交俾個中佬呀
快必咁有經驗
交左俾佢又點控制到佢呀

緊係交俾個細路女易控制呀

資源點分

而家係唔係諗下點分票

終於有正常人

快必同傑斯幫咗流亡手足好多

班人咁想博DQ
應該一齊叫港獨
DQ哂又可以有畫面

幾大波
仲有冇多d 相

快必欠缺咗一份親和力

我指佢同鄺一樣 拍自己片做形象呃票
出都唔出席 勁相似

P牌冇資格投票

咁咪好，對自己支持嗰個有信心
兩邊真野放曬出嚟都照贏到

快必屌票

睇黎你真係要跟下
自已唔睇投票
剩係睇表面

所以我開過post 話搞初選不如直接留返d資源分餅仔好過啦

分好餅仔分配資源

直接委任?你講乜鳩呀
官委議員呀? 港英呀以家?
唔撚洗有票既? 痴撚線

想用j揀晴b
但快必轉數快好多

資源?
區會咁多黃議員
有咁撚多資源
做咩要眾籌呀 屌你老母
咁多資源 重係到講資源
俾左你 你有冇分過出黎呀
重好意思講資源

竟然

分條撚咩
剩係泛民內部都分唔到
重要加埋素人獨派
講到議席呢樣野冇得傾架
民主黨大黨壓都壓死你喇

九東5席 出5張名單
點撚樣分?

快必應該退休留比d 後生女做
呢個年代唔係佢架

無錯，民主選舉係要說服更多人投自己，而唔係狂屌唔投佢票嘅人

梗係快必

同選民解釋清楚，分配公道合理， 民主黨敢say no咩

快必食屎啦
一定係凱晴bb 一定係用條j去揀

米on 9
搵都要搵個 有戰鬥力 入去
晴b 細細粒 點撚秋

白頭佬講明玩初選 但輸左照去

民主黨敢say no咩

民主黨有冇出過聲呀

多名民主派批評街工違反協調共識，議會陣線朱凱廸、民主黨尹兆堅及多位素人組成的「新界西初選協調會」成員發表聯合聲明，表明「不會參與有街工參與的初選機制」。

真心快必>>>>>>>>梁凱晴
起碼冇咁錫身 同埋睇佢撚鳩啲藍絲就好笑

邊個機會大咪揀邊個

總之咪撚再界票

尊重初選結果

二唔係幾公平
觀塘多廢老 有唔少黃議員都得54咁上下

買賣議席好似犯法

KT真係好藍, 公道要講番句, WIN左都算係咁

如果gphone冇DQ，就實投俾gphone
有經驗，有口才，做到議員抗爭
如果淨係梁凱晴就不了，上次嗰live完全show到佢唔識嘢

有咩好問

source?

民主黨剩係得尹兆堅

錢無人嫌多

最怕戴妖為咗攬快必, 搞到飛機師墮馬
2016 雷動出晒茅招氹人投快必, 結果攬炒鳩達 大家都知
但更嚴重嘅問題係, 當時吸走咗好多譚文豪嘅票, 搞到譚文豪得票排行第5 (第4係火影健, 第3係謝偉俊)
即係話當年就算快必夠票當選, 都只係踢走譚文豪, 踢唔走建制派
雷動為咗推快必上位, 連譚文豪到可以犧牲
所以飛機師嘅支持者唔可以掉以輕心, 保住飛機師, 緊要過爭取第3席

反正都係入去投否決 緊係快必入去玩野好

雷動戴妖有冇尊重初選結果

你確定要喺連登問呢個問題？

問題初選係投gphone唔係投梁凱晴
gphone dq就委任梁凱晴， 好唔合理

dq咗咪應該順延下一個高票， 點會可以委任第二個

買野都唔得啦， 何況立法會

想知兩位分別做過啲咩地區工作

一定係 快必 > 梁凱晴

咁民主黨真係有出聲， 重唔夠？

其實我都唔知佢係點
但有心租既 同區遠少少都搵間租住先
始終office 係最好既方法去接觸街坊 令到大家知點搵你
做區定立會都好。。。

當選左就唔洗做區啦

第二個何秀蘭

快必，政治論述強

你捐完錢就轉數快

何秀蘭這位「同志友善」議員，便是這類「人版」的寫照。若我提起「觀龍」這個選區，相信大家都記憶猶新。零三年，她打敗地頭蟲葉國謙，成為該區區議員；四年過去，理應競選連任的她，竟然「棄區脫逃」。究其原因，地區工作是最好的「照妖鏡」，若撒手不管只會被街坊唾棄，心知肚明又怎會參選讓自己丟架？

何秀蘭在整件事中責無旁貸，她為泛民立下一個很壞的形象，令選民（尤其是觀龍區的）誤以為泛民選舉前口口聲為民主，選舉後則無影無蹤。這不是泛民中的單一例子，但這裏我不想向傷口進一步灑鹽。

觀龍給泛民的最大教訓，就是以後一定要杜絕類似的政治投機。你可以因為某些政治需要和理由參選，甚至空降；但在此之餘，你亦要對選民有覑起碼的政治道德和責任，必須做好一個議員的本分，爭取民主不是拿來「過橋抽板」的藉口。

屌個個用條丁揀, 打爛仔交唔通條女會贏咩
同埋睇下快必d議政片先投喇
條女始終無乜經驗

快必
始終梁凱晴仲係新手 做下區內工作 下年先選

放心 如果你係佢既選民

佢立會選唔到就會番黎搞

觀塘韓國愉

我想投快必
因為宜家立法會打交咁濟,緊係要揀個識打交
萬一泛民拎唔夠35+,咁至少有人打柒民賤民

快必 區議員都選唔到, 仲敢出黎選立法會

快必擺街站撚藍絲啲片好正

柯仔個選區多廢老

快必都係呃飯食姐
唔見得佢有乜貢獻wo

梁凱晴搞掂地區工作首要d, 變第二個何秀蘭就仆街

就係呢幾條片 點可以唔投佢？

佢狙擊阿婆屌阿婆果下就係做多左啦
佢同長毛一樣咁既原因輸
事實係冇人想揀個瘋狗做區議員

梁凱晴張名單dq 冇懸念啦

快必日日派口罩撚啲廢老 算係做實事啦

本身都無乜嘢
但佢1124屌撚柒全邨老野 最後差100票俾柯創盛連任
成件事好撚戇鳩

《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

依家已經放緊風, 會跟初選結果比5隊參選 (就算預計 gphone 會被 DQ, 都仲係多咗)
即係無論如何都會比快必參選
到最後可能又係會用埋啲十九原因叫人投比快必

我諗唔關簽唔簽事,係對人不對事

咁你不如叫曹星如出嚟選啦

其實你有留意墨落無悔個list就知少咁邊個黨

拍片都要屌？

依家講租鋪, 唔係買菜
要考慮地點, 租金, 租約長短
(依家情況好尷尬, 大部份業主都會逼你簽長約, 但你又唔知幾時才會拎到上屆議員個鋪位, 可能2個月後就拎到, 但係你同新鋪簽咗2年, 咁點算?)
講到咁容易, 你搵埋鋪比佢, 佢都唔用, 我就信佢 hea 做啦

直頭廢到

冇嘢架 我個人覺得咁樣做show 接受唔到
講一套做一套 投票紀錄可以反映
係立場姐佢個歪理議會抗爭片
都可以俾你講番啱

訓身g持

選條女入去把撚咩
打又唔打得

快必起碼敢屌又玩鳩廢老
見佢成日四圍去擺街站都落力
俾佢入好過班老野廢柴

快必啦下話

你講邊段片 睇下係咪真係咁大問題

無錯
選條女一定唔打得

手無縛閪之力

留名睇衰咸濕出事

返大陸呀 大陸哩

打仗一定係快必

香港選民質素

有冇梁好口才既片俾人睇下
佢上得太快 眾志如果越做越大 初衷會變

喂 搞唔掂喎
連office都未有
Ps:成日係藍田見到快必

梁凱晴呢步gphone真係行錯左
以gphone光環求其搵個男人都選贏啦

少女華春螢VS柒頭

兩個都唔係太想

快必份人除左懶，衝動低EQ之外，其實都算係一個好人。可以考慮做議員助理，應該好有發揮。

投本土李嘉達算啦
比機會佢上電視論壇

立會選唔到就會番黎

快心啦，要女人姐手姐腳做乜鳩

好撚慘 快必係連登都輸

慢必

我全家都會投快必

打錯，我會揀快必

其實觀塘咁多工廈 點解唔搵啲月租office 呢
政府有錢比佢計租 水電㗎喎 一個月四萬幾喎 一個細office 都月租唔到？就算建制比返個office 你 你都要時間搬同裝修啦你都唔係兩個月後拎到 拎到就即刻入伙有心搵既真係咁難？你觀塘喎 唔係港島喎
同埋擺多啲流動街站有咁難咩我真係無一次見過佢啲流動街站/fb預告會有流動街站個啲成日見佢關心國安法多過自己區啲人
仲有 不如叫佢解釋下點解個個幫人填 佢派表咁好笑啦
點解唔做多步幫多啲街坊 等佢哋方便啲？

點解要2選一
可能民主黨或公民黨輸初選

支持快必la 唔好用J 投票

原來有人同我諗法一樣

梁凱晴真係無咩口才 係得個樣叫做素人 但未必識應付議會事務
反而快必好D 多D經驗 不過快必係形象有D老土
又選左太多次 鋪鋪都輸

why not both
踢走胡志偉米得
飛機師
梁
快

涼快起機

2個就咁簡我反而會簡快必

根本由頭到尾, 都係班人力打手圍爐自 high

梁凱晴口才同辯才真係麻麻

理性討論 凱晴bb係區議會已經好多會要開，如果要將泛民利益最大化 我會揀快必

如果快必區議會贏咗, 你會唔會話快必區議會多會開, 叫快必唔好選?
老泛民成班留住正職, 兼職做議員添啦!
你好似快必吊票咁, 吊走晒佢哋先啦!

前面地中海嗰個大陸喱 係呀！講緊你呀！
真係好撚正

快必喺YouTube 教被捕者踢保。踢保當日，又會派人民力量啲義工陪踢保。講緊同一時間，派5 6個義工去哂有被捕者踢保5 6間狗屋。個心即刻定好多，唔驚畀狗撚。

借個機會多謝快必同人力嘅義工

有無證據先

凱晴bb

你唔想成個抗爭沉曬底嘅話就同我做呢樣

梁凱晴會否係第二個何秀蘭

其實唔係第一次，不過今次差100票就好難話唔關屌票事

好似我外父呢啲和理非，我都說服到佢投天琦青政，但如果佢見到快必可能連票都唔想投

你可以話我外父on9，但係屌票真係好核突

梁凱晴會唔會太急進? 上得太快?

又話要人衝，最後揀個女人

連登仔

好想要游b多d

如果快必贏左區選我一定揀梁凱晴
老泛民？如果你覺得人民力量都叫老
我估你應該好後生

BTW, 踢保真係要好肯定班狗冇證據先好踢

on9....有證據都係提早上法庭，好過拖，無腦？

中文系可能仲有料過YY Lam

自己係受惠人，算唔算證據？

揀梁凱晴嗰堆係咪用下體諗嘢？？？

算

喺黑警鳩拉冇成本嘅情況下
踢咗保，行出旺角都冇咁驚，就算再被捕都冇事。
有保釋喺身，一被人拉就係咁先，可以還柙。
老西都踢，最多遲啲預約拘捕

樓主又要搞民調又偏頗到一個點

屌，仲要快必成日喺藍田開站
離廣田德田15分鐘路程 柯撚就日日巡邨

有咩問題呀梁粉？

老老豆豆，唔計其他淨計贏面，快必點都高啲。計埋貢獻，快必更加係完勝，幫流亡手足，幫手足踢保。

Umm 咁又係啲廢老要攞口罩 又係佢地唔識答啲問題
咁你外父連快必都容忍唔到 咁學咩人叫和理非

讀神學但對抗基督教

對抗基督教的保守、親建制勢力

文盲？

唔好意思，談得菜好似勁好多

晴B，其實可唔可以選第二區㗎？

正評多一倍

快必抗爭咗咁多年，被拉咁多次，真係唔值得一個位俾佢入去同慢必唱雙簧？

成個九東都見到佢啦
個健康講座加唔少分

唔值得，香港人垃圾

你又有道理嘅

我阿爸阿媽好鐘意聽佢D100

好難揀, 快必啦, 口才好啲!

點解無人留言支持咩晴既？

一定快必 快必之前好似有條片話自己打到交

快必
利申㩒錯

直接委任係講被dq者呀
Eg. Gphone正式選舉被Dq 可以直接指派無參與初選既梁凱晴參加正式選舉

佢傻的，唔好怪佢

hong konger rubbish

你問連登仔實要個大波妹喎
平時就教人點點點揀
到自己時就用條j 揀

希望大家可以理性一次

凱晴咁大波緊係揀凱晴 D建制見佢咁大波都唔敢出聲啦

我諗如果想要有地區工作經驗，點解唔揀胡志偉或者施得來

16年游蕙禎，似乎大家都無吸收教訓

兩人同時出場係咪會解鎖連攜必殺技？雙人射球？

利申：如果之鋒DQ既話，我唔會投比梁凱晴

快必講到明會衝

如果投人去衝 請揀快必！

轉生就唔洗初選 咁同保送有咩分別

自己欽點人做plan b 就冇資格屌鳩白頭佬唔跟喇

個席係佢既，佢想畀邊個關你咩事？

選左喇咩dq 都當當選呀

Btw 果席寫你名呀?

贏左初選就係佢嫁啦

身材就

嗯

支持快必

太少人啦

觀塘大把co-working space/短租細細間辦公室/meeting room都得啦定佢受政治打壓租唔到反而普通人會租到？
仲要居民搵埋畀佢？居民幫佢擺埋站好唔好？

知唔知咩叫不完美要改善？唔好一味搵藉口，深黃就話會包容姐，淺黃甚至所謂中立真係會後悔選撚咗個冇影嘅區議員。

入去搞事緊係揀快必
揀條女入去比石q咸濕咩

唔好分化

入去搞事緊係揀快必

入去搞事緊係揀快必！

頂

點會咁

就係用J投先投快必
起碼窄好多

香港人都係睇樣

立場姐姐論述能力直頭係強 有層次有深度

個個都話比機會快必入去
但正評多到

利申投快必

2:1

估唔到香港人又要睇多次遊b 2.0 係到做鳩野
都唔信個大隻佬挑保安

從政經驗太少 除左花瓶之外唔知為咩要撐佢入去

派條女入去點夠抽呀
又唔熟立會野

係咁意聽過梁凱晴嗌咪都覺得佢口才好一般

至少快b 把口一定撚到官員，保皇冇聲出
加上佢既肉盾，進可攻退可守

忍痛揀咗快必

好似有解釋過，工廈做議辦唔合大廈條例
咁的話唔日日開站都應該隔日開啦

你住月華附近就知對佢幾失望
不過預左係咁 咪學下野
咪撚宣布選立會 真多左個廢人

社區工作選女mascot 就係,
立法會需要嘅係鬥智鬥力鬥把口

其他九東人會話你針對架
又話無月華人出黎講梁凱晴做得唔好
事實唔係無 只不過次次一有人講 就比人話係分化狗

有慢必帶住，快必應該會好d

仲要同其他素人反撚面
都唔知點從政
幫gphone 含就放棄allies

兩個一張名單, 邊個前後對我黎講冇所謂, 九東取三席先最重要

恨選立法會出晒面啦
真係好肉酸

都唔知為乜
好好地做好個區唔得
賺下「靚女」光環再選都唔似
係都要好似依家咁R撚曬塊面

選完區議員唔辭職
Gphone搵佢做plan b之後 即刻辭職
真係咁岩得咁橋

你咁緊張地區工作, 你都係投返比民建聯啦!
好似澳門咁乖乖哋立23條, 仲定期有錢派㖭!

即係你覺得:
快必就唔係恨選立法會恨到出晒面?
快必就唔肉酸?
快必就唔係抓爛晒塊面?

條女都係痴Gphone名氣 freerider

除左選個陣見過佢嗌咪之後
真係冇見過佢再出現係月華街
月華又唔係大 係每次出入都錯過左定真係冇落區？

我只想要plan A

咁少負皮

Must快必

P牌投唔到快必
覺得入到去快必會做到嘢 識玩d
女嘅雖然後生但覺得未夠火候
又唔係話唔想投佢
而係覺得區議會都未做好又冇話特別出色
兩者一定係會揀快必

譚得志認為本土民主前線（下稱本民前）是「無賴本土派」，因為本民前曾經鼓吹過示威者走出來以激進手段進行抗爭，但事後又不會負上責任。

你話我小氣又好點都好 我仲未接受到佢

贏一千票

不論政黨, 地方工作也是重中之重. 真的不要盲撑呀大哥.

你係咪曲線想引人屌梁凱晴？如果你係真fans好心你出少句聲。佢選立會還選立會，都要搞好區政，選民有眼睇。

我揀李嘉達

快必只係撚狗派，但無聯繫效果。
純35+懵炒派既話兩個我都信，不過大口狗命令保安性侵女議員個noise 會大d。

俾返李嘉達得唔得

人地要出位 梗係去啲多人流既地方
觀A 藍田 個啲先係人地頭

梁凱晴fans
想問下你，梁凱晴咁有理想咁有志向，想選立法會
點解佢唔堂堂正正以自己名義參選，要淪落到做人地欽點既Plan b?

人力打手, 要問我問題嘅話, 唔該你答晒我啲問題先啦!

快必轉數真係好快
淨係把口都唔知打低幾多人

李嘉達點都好過凱晴
佢同快必 先真係可以vs

施德來/飛機司/故志偉同梁凱晴比，我都幾肯定會揀前者
但快必就真係不了
靠條友入議會過口癮，我寧願當課金俾中箭

唔明點解要呢兩個VS
明明有本土揀

我答你
係
唔係
唔係
答完，到你

選左之後無見過人 而家突然出黎黏gphone 點投得落
你覺得佢係議會有咩用 返去訓定比人睇啊
你地唔係月華街坊緊係覺得好少事
但我覺得連社區工作既事都做唔好
仲抗爭到咩
連探下婆婆伯伯 搞下d活動班呢d小事都無
點服眾

人力打手答問題唔駛講原因, 咁樣點樣說服我你嘅大佬有辯才?
我答你: 參選嚟講, 無論係自己一條隊, 定係多過一個人一條隊, 都係平等的, 無話邊個叫做堂堂正正啲
邊啲人叫做唔堂堂正正呢?
2016年, 私怨大過天, 明知鳩達贏面大啲, 都唔肯退選, 仲要夾埋雷動昆選民話自己贏面大啲, 叫選民投比佢, 差啲搞到譚文豪墮馬, 最後益晒建制派, 得票少過鳩達, 仲要話鳩達鎅佢票嗰個, 咪就係唔堂堂正正囉!

快必口才真係贏哂

真心唔好分化住先 但作為月華街坊 我覺得我地選得你出嚟 我地係你既選民 係咪都應該照顧返我地轉頭 比返個交代我地班街坊先？
我唔係話雙料議員唔做得 但依家佢個身份係區議員 點都先區後政啦 但當選完之後 人又見唔到 街站又唔多見 想搵人又唔知點搵好
你又唔見lihkg有人屌Lester or林進個啲？
因為佢哋都有做好個區先
啱啱fb見到lester 份工作報告 起碼感覺上佢有做野先
真心想佢放多啲上心個區

建制派就有無限資源, 素人就一腳踢
建制派嘅人就算落選咗, 資源都仲多過當選咗嘅素人
所以你投得比素人, 就預咗係投比佢嘅立場, 唔係投比佢嘅服務, 無得怨
針無兩頭利, that's why 我話如果你真係咁在意地區工作, 你不如投返比建制派
其實你需要嘅地區服務, eg 蛇齋餅糉, 填表格, 興趣班, 係咪素人做唔足, 就完全無任何 alternative?
你搵建制嘅落選人, 佢哋一樣會好好服侍你, 分分鐘仲落力過佢之前未落選嘅時候
仲有社區中心, 學校, 教會, NGO ... 一定有人幫到你

底已起 聯合三叉原來係眾志仔

建制派 byebye啦 換ac啦

出事有樣睇
譚香文07年區選輸個陣就係好例子

P牌仔, 究竟你想講我係眾志仔? 定係建制派呀?
講清楚啲啦! 你搞到我好混亂呀!

why not both?你認就OK

大把雙料議員做唔足到時就俾選民拋棄，譚香文07年何俊仁15年已經係人版
呢加居然有人護航之餘仲叫人搵建制,痴線

樓主pin this

聯合三叉戟係打手，可以block

P牌仔鳩噏真係唔駛理據, 幾時再換個 P牌 account 呀?

咁係咪代表可以唔放資源同心機
次次搵建制蛇齋餅糭？
有居民係好需要呢d
老實講觀塘區人口最老 收入最低
連呢d都要求其他人 選佢把撚

笑死,咁都有打手

到這一刻為止, 正評有2240個, 全部都係打手嚟㗎, block 晒佢哋啦!

話你五毛打手呀叫人痴建制都講得出

快啲 block 我啦, 我啲 reply 唔係比啲有閱讀障礙嘅人力打手睇㗎!

sorry wo,我提名咗施德來

何秀蘭

選佢就係要向政府表態, 你唔係同我講, 你投比佢嘅時候, 係 expect 佢嘅社區工作會做得好過建制派啩?
佐敦南投比陳梓維嘅選民, 事後多唔多人投訴佢嘅地區工作做得差? 有無人 expect 佢可以做得好過葉傲冬?
魚與熊掌, 無得兼備, 又要向政府表態, 又要享受完美地區服務, 係無乜可能
少咗啲地區服務, 就吊晒鬼咁, 又怕痕又怕癢
根本政府就係多餘, 好老實, 如果我係政府嘅話, 就真係唔驚你哋會做得出啲乜嘢

係另一個九西post都有講過
依個視乎你會expect下屆立法會做的咩
根本政都無得議既情況下
我反而覺得搵快必入去搞下局未嘗不可
講論述不如講行動力或者attendances

利申 以前都對快必有偏見
但咁既形勢之下 不如搵個可以入去打爛仔交

開住會瞓覺就真係享受啦

啲comments一輪嘴話揀快必

結果正評有兩千個？

終於有圖

區選1vs1梗係立場行先
立會黃營都只梁凱晴一個啦 睇唔到必要原因要投佢 我投李嘉達好過
梁凱晴做區都唔掂 點信佢做立會做得掂

眾志喺連登應該係有無限ac

正評個啲人可能唔係九東人 所以講唔出原因

依家入立法局要打得，無恥，吾講真話。

咁這個 post 硬係要人 快必 vs 凱晴 揀一個呀嘛
如果九東有票, 投比機師最好
第3席本身就係難打, 過份追求第3席, 分分鐘會令機師墮馬
2016嗰屆就係咁, 就算比戴妖谷到快必當選, 都只係踢走機師, 踢唔走建制派

梁凱晴有心 但政治始終講經驗

標準泛民

佢做得差過陳梓維 你點睇

睇到個結果真係笑撚左

IG

點解gphone會揀晴b？
扑過野？

想問下初選係咪成個選區揀一個投？

yes

唔該

2020冇經驗
2024 冇經驗
2028 冇經驗

快必啦
呢個時勢入到去唔係議政呀，係要唔錫身咁屌柒班撚樣。

梗係揀快必啦，好心就用少d下面諗嘢

好多正評用下面諗野

尋晚見到負皮多成千
依家正評多返千幾
香港係隔12個鐘嘅平均時空？

咁on9？唔明點解唔排3，5個人？
如果有人得票太多，淨返少票嘅可能反映唔到民意

全票咁搞更容易比建制控制票數

2024就唔會講,不如叫佢去超區

咁你睇下選舉係贏屌票定贏拉票囉

你可以好撚有型咁話唔投你就係仆街，但事實係輸咗場選舉

經歷個次後 ,快必已經冇屌長者，淨屌親中者

同埋個次如果快必嬴到，眾志唔會落腳，因為大家會覺得快必有料打得低柯生一定會支持佢

有進步好緊要

我想問2020入唔到立會

咁2024佢可以有咩經驗

幾時有建制操控過？大區有成9個位，排頭3又等於全票咩？

第一眼睇錯做 梁凱寧

呃正評

想要希望就一定要比班新人上博一博，舊果班做到野一早做左

要經驗嘅話, 不如叫返馮檢基嚟選啦!

打手咁夜都未訓?

咁揀 一定係快必

快必
撚狗又大聲，追住人屌，緊係揀個打得嘅入去

晴晴俾人一推就倒

留言快必贏咁多 最後都係一大班CDROM用J諗野正晒皮

有無cap圖？

咁樣揀黎講 緊係揀d功能多嘅人

講到比機會新人，其實快必從來都未當選過

屌你老母又用條撚投票
你地依種人無資格有自由

又話佢係鬼?

廢陶 參選立法會, 雖然 一路以來, 始終唔得
但佢都叫做做咗 20 年區議員
快必真係乜嘢議席都未贏過

快必點好法 區議會吊票吊到輸狗埋
佐敦南搵件傻既都選到呀

快必多年經驗已經證明左佢就係一件政治垃圾

吊你老味又行返舊路講政治cv
論資歷排隊都未撚輪到快必啦
起馬比廢土做一届九東再比鳩達做之後先輪到快必

得啦，收聲啦，呢度無你既事

講左好多次啦，唔好係我個場搞事

老實講, 一定投快必, 你地搵返三點維權聽吓就知

梁凱晴 吸到男fans
快必 吸唔到女fans

上面已經有人講, 冇補充.

二選一, 客觀條件快必好d. 區議員與立法會議員要求不同. 真的不要意氣用事.

區議員與立法會議員要求不同 => 我同意
但係快必根本兩邊嘅要求都達唔到
佢最適合做返場外抗爭

我只係想睇佢點樣質詢官員同點玩議會內抗爭，以佢口才轉數行動力勝任有餘。

就算其他人達到所謂的要求，例如對法律熟悉程度等，但係呢種議會無乜幫助，我唔覺得公民黨班律師做到乜嘢阻到乜嘢議案，佢地唯一成功爭取係出咗一個叫湯渣的前黨友。

得罪講句 兩位入到去作用都唔大
快必有樣好既係識打爛仔交
凱晴就未諗到有咩優點係現時呢個k形議會有作為

連登嘅結果都尚且已經係咁
出到去正式選立會果日之前
有辦法改變到幾多出面嘅游離選民?

如果末席就係差出面果啲用J諗嘢嘅票而輸多咗席比中共
到時又要再揼心口多一次?

客觀條件 快必就係一件扯高件衫係肚皮痴住D7689揮春既on9仔
個黨又廢 個人又廢
成班打手幫佢打飛機簡直可悲

你邊位呀

我唔係想幫快必打飛機, 只係佢條件係好d. 咸魚青菜, 各有喜愛者. 佢攪健康講座幾得意係事實, 素人經驗不足也是事實, 我同意其中一位巴打講要有勇有謀, 素人我暫時見唔到佢有這些條件. 得罪講句, 選舉論壇快必至少打到鄧家標, 素人要加倍努力.

講數據
2016年, 獲得雷動最後配票嘅候選人, 有3個地區+超區 係首次當選, 而且由危險區一躍成為非建制嘅當區票王, 甚至有吸票過多嘅問題出現:
港島: 羅冠聰
九西: 劉小麗
新西: 朱凱迪
超區: 鄺俊宇
證明雷動嘅動員能力, 係好L強, 吸票吸到過晒龍

咁睇返九東:
譚文豪雖然係首次排名單首位, 但係背後有公民黨及梁家傑抬轎, 如果無雷動干擾, 理應可以全數繼承2012嘅選票
但譚文豪最後得票只係排第5 (13.8%), 好明顯, 雷動吸票過多嘅情況, 在九東一樣有出現
咁受雷動推薦力保嘅快必, 吸盡隊友嘅票之後, 最後得票有幾多呢?
答案只係排第7 (9.67%), 仲少過黃洋達 (10.11%)
數據說明, 其他地區+超區, 雷動嘅強大吸票能力, 足以將新人捧成票王
但係在九東, 快必吸盡雷動嘅告急票之後, 不但未能當選, 得票甚至少過排名第6嘅黃洋達
結論就係, 快必2016嘅基本票數少得可憐, 好大機會仲少過2012嘅陶君行
快必根本由頭到尾都毫無勝算, 只不過係受惠於雷動為私怨要阻止黃洋達當選, 送晒啲告急票比佢, 所以才出現了快必與鳩達支持度接近嘅假象
咁這四年來快必有無做過啲乜嘢, 係會令佢嘅基本票突然飆升呢? 我就睇唔到有
所以今屆就算快必再落場參選, 勝算其實都係好低, 如果雷動又好似上年咁樣格硬氹選民投比佢, 就會好大機會拖死本身排名頭一二位嘅非建制參選人
希望大家擘大眼睇清楚現實, 唔好再令九東再以悲劇收場!

2020香港人仲喺度選花瓶打J上thisav啦屌

快必有抗爭無底線的心態。值得投佢；但其實兩個古都難揀

廢土都攞出黎講有名你叫

唔係話快必嘅能力未夠班做立法會議員
但係佢2016玩攬炒, 仲要鬧鳩達鎅佢票, 同埋屌晒全世界 (包括選民) 嘅態度, 已經唔駛考慮
我就當快必這些缺點, 你都能夠包容, 梁凱晴依然係比快必適合
正如樓上有人講, 立法會內, 非建制團隊要有唔同嘅角色
選多一兩個律師入去, 真係未必有幫助, 因為本身已經有幾個
但係面皮厚, 做到野蠻嘢嘅議員亦都已經有幾個
依家唔係真係鬥晒馬, 有幾個人做已經足夠, 再多一兩個, 未必有大作用
以人力嘅政績, 定位, 在立法會內只值一個議席, 不能再多
如果快必要做, 叫慢必讓位比佢選囉, 我諗大部份非建制選民都無反對
至於梁凱晴點解比快必更加適合?
講打交, 佢一定輸蝕
辯論能力, 地區工作, 這些暫時都未能下定論
就當以上兩樣嘢佢都係廢嘅, 佢依然有佢嘅定位
無錯, 就係你哋所講嘅 "花瓶"
你哋都識得講, 有啲人係睇樣貌投票 => 我同意
對家都清楚這一點, 所以決定 棄容海恩, 捧李梓敬, 仲幫佢大搞形象工程, 做埋 KOL 吸引 fans
所以, 在立會內, 的確係要有一個人做花瓶, 吸引市民關注, 吸引傳媒(包括外媒)視線, 甚至逼到對家傷害佢, 向大眾搏同情分
如果游蕙禎, 周庭, 甚至鄺葆賢, 事但一個入到立法會, 咁就真係唔需要投比梁凱晴
但係今屆嘅參選人之中, 唔見有其他人做到這個角色
或者掉返轉, 如果快必有 譚文豪 咁嘅外型, 支持佢都無妨

廢陶 2004 嗰屆本來真係食硬咁滯
但係 鄭大班 要空降, 大家都估唔到, 亦都無得唔讓比佢
點知原來 鄭大班 被踢爆係 煲呔針, 就算再參選都唔會連任到
到咗2008, 無咗 鄭大班, 本來看似食硬, 點知九東嘅第5席就被調配咗去九西, 結果又係落選
到咗2012, 九東變返5席, 但係 社民連 已經一盤散沙, 立場模糊, 社會開始唔接受左膠, 又有大把新競爭對手湧現, 廢陶已經無晒優勢, 最後仲要攬炒咗鳩達, 送咗尾席比 謝偉俊, 做咗千古罪人, 選民已經唔會原諒佢, 立法會之夢就此告終

講資格, 廢陶 唔係完全無資格, 喺2000 年代, 佢嗰套立場係吸引到選票嘅, 但時移世易, 立法會唔會再有佢嘅位置
一切都要睇 天時, 地利, 人和

男 = 有得J 當然投晴晴

女 = 個男咁肥仔 點解要我投佢 ?

外表 決定左6成

其實唔講蛇齋餅糭 區入面既議題有冇做過？
成個月華得一個公園？佢之前又話會爭取？爭取咗去邊？鼠患、垃圾 交通問題有冇跟進過？

你睇聯合三叉講大波妹講得幾開心啦
我地月華選民就唔開心啦

即係咁 佢選得就係要做返d野啦....
Hea做當少少交代都要啦
就算冇資源 hea住搞活動有幾難？
抽一日時間出post請義工去探公公婆婆好難咩
以我所知呢個活動就唔洗咩支出既
唔會忙到一個月入面連一兩日都冇時間下話
仲要講到呢D無聊社區野得建制做到
但反而一個正常人做唔到？
我都好想黃既入到去 但太廢真係投唔落
佢份工到底忙到點先冇時間去做呢D野真心想問

月華街坊condom黎

睇評論好過睇乜嘢民調

唉, 師兄唔好咁啦

鄺葆賢都淪落到做花瓶 痴撚線
佢全港top3區議員啦

我今日係觀塘月華街塞車塞左成個鐘 到到都地盤
交通問題無人理
垃圾同鼠患問題 以前都有鼠籠有人清潔下 而家無人做過
其實我唔預有大改善 但起碼有些少行動

我作為觀塘街坊 下屆都唔想含淚選佢
比返泛民算

講撚到明配票比初選勝出果位 佢盲既都會出線
但配票比邊個 大家心裡有數 邊個真心做野 有做過野
我地睇得出
你不如講下梁凱晴有咩事跡 令你咁支持佢

若果2選1 我就支持快必 好簡單就係佢夠爛仔

笑4😂

快必口臭又唔似基督徒
起碼梁小姐唔會同阿婆講無姨媽到先
唔會同阿伯講你射唔出先

佢收晒錢啦 唔好怪人

師兄辛苦哂，打咁大篇野但每粒字都係廢話

佢唔似收左錢, 收左錢點會打d咁質素既文, 佢係真心的

佢撐就好開心
我地月華選民就好憂心
最慘仲要幫手屌票，叫我地搵建制做地區服務仲好

笑左
講呢啲野既人一定唔係住月華街

而家唔係玩賭馬，計乜鳩勝算，單純諗派邊一個入去打仗當然係揀個又打得又講得又好肯定唔會出賣香港人嘅人入去代市民抗爭，快必講句句都係真話仲要冇人講得贏佢，梗派快必入去啦！

【本土派抗爭派初選配票攻略1.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

人地有黃之鋒支持想點投？

一個咁嬌滴滴嘅女仔，正在反抗緊一個好多大男人都感到害怕嘅政權

凱晴bb原來咁細粒

唔投梁都唔會投快必條垃圾啦

無賴本土派邊夠班同尊貴人力做同路人

治亂世用重典

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

咁曹星如出嚟選,我一定揀佢